［前線心聲+賽後檢討］我係其中一名728發夢既手足，麻煩大家入一入黎

612發夢後我一直係前線，即係衝同打甚至擋都交畀我地嘅勇武。

我明你地有人真係可能好驚，真係唔會怪你地，乖乖地企係後面就可以。

有時明你地想走但又內疚，就「話」同前線共識咗幾點會走，但我眼見同聽返嚟嘅都係，一啲拎住大聲公嘅傻閪，走上前線偏後，求其問一個人當共識咗。然後就拎個大聲公大大聲話共識咗啦！快啲走啦，你地唔走前線走唔撚到嫁啦！
心諗，屌你老母我地幾撚時有共識到？下？當我地condom?幫你擋撚完彈就賣鳩我地？

仲有，香港人可唔可以唔好咁撚驚青呀？仆街走還走，推乜撚野呀！有好多手足比你地班驚青仔推撚到跌撚曬呀屌你老母，冷靜少少得唔撚得呀，前邊會幫你地擋嫁啦，咁撚驚企返去後邊啦。

未有覺悟未有心理準備，咪撚上前線，發夢今晚守橋底，比啲傻閪推推推啲三角鐵馬壓撚到隻腳背，又唔撚係衝，推嚟把撚？

我其實真係好撚嬲，嬲咩？嬲你地成撚日賣鳩我地，次撚次中場空鳩曬，人話撤跟住鳩叫話撤，問撚完你地又答唔撚出撤乜閪，淨係話個邊話撤！
今晚發夢屌撚咗幾個，女嘅都照屌，因為真係好唔撚尊重我地前線，前線仲有好撚多手足未撚走，今晚又係鳩嗌撤走！

本身覺得自己有能力，做多小小，幫你地和理非同女仔擋下有咩所謂，反正你地都係我屋企人；擋下打下衝下真係唔係問題。

本身真係唔做唔知自己咁撚上心，咁撚熱血。甚至覺得，勇武派唔係一個崗位，又係一個責任。

要打要衝要擋我地嚟，我地會保護你地，保護香港，爭取自由民主！
我地今晚其實輸好多，前線買小見小（我指真係敢衝唔係上曬裝行行企企），仲要拉咗好多手足，唔該你地好好珍惜下前線手足好無？尊重下我地好無？另外，成撚日中場空鳩曬，咁樣同推我地去死無撚分別嫁！

齊裝係好事，但好多心態真係唔撚得，企係最後有事跑最快，做乜撚野？有好多手足唔齊裝，好多女都敢上前啊！勇敢小小得唔撚得呀香港人？比人踩到上心口啦！

每次我都好撚怕自己有咩傷，比人拉之類，怕嘅唔係自己，而係怕自己傷咗比人拉咗，就要搵人補位！

都係個句，驚死驚傷去返後，唔好阻鳩住，唔好求其問前線偏後嘅人當共識咗，唔好當前線condom唔該！

另外好開心發夢識到啲好戰友，真係出生入死，想幫你奶閪
時代革命，光復香港！真係去做，唔好得把閪口係到嗡。唔好再消費前線！

夢境好真實，嬲撚到醒。

最後我唔係想分化大家，希望大家團結d，比多d實際支持我地前線，呢場運動我地缺一不可，好嗎？

利申代發夢人出post。

pish

多謝前線巴絲

我要罷工

其實拎大聲公嗰啲人可唔可以諗清楚先出聲

最簡單唔好亂鳩叫走，真係麻煩大家。你地一走前線會好危險

中場驚好正常，尤其係夜晚現場消息好混亂
唔好話出賣你哋

係

推

推！
有發夢前線fd同你同一個諗法，佢話啲人好驚，驚到扑親撞到額頭爆血。有啲驚，然後唔理智咁走，仲要係咁推人。

中排要還手啊，跑無用架

辛苦曬你

我地要重整旗鼓
變返7月2日和勇最合拍既狀態

當時既我地奉信社運十誡
兄弟爬山 各有各做
不分化 不指責
不割蓆 不篤灰
不被捕 不受傷
齊上齊落 一個都不能少
所以先至堅持到今日

兄弟同心 其利斷金

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

推!!
各位兄弟姐妹, 而家打緊仗, 形勢上面我地無輸, 仲有好大機會!! 公務員開始進入運動, 政府無能表露無違, 黑警惡行衝出左國際, CNN連續兩日第一身拍到黑警恐行, 尋晚仲直接比狗既TEAR GAS打中, 新聞LIVE入面有報導 (CNN> DEMOCRATS > 美國民主黨楊言追擊共匪), 而家不斷有義士犧牲被捕, 唔好阻礙同質疑手足既付出, 佢地既行動並唔係好似黑警咁要攞人命, 而係因為所有訴求從無回應之下所以要增加呢個政府同黑警既管治成本, 和你非既可以繼續和你非, 你可以幫忙物資, 文宣, 法律援助支援, 各有各努力, 全方位衝擊呢個無能政府, 咁先係一TEAM!!!!!

仲有就係好多無留意過路況既手足
西源里明明係掘頭路都咁多人沖左入去
希望沖左入去既手足平安無事

Push

push

Pish

多謝手足

發夢比人推到仆街
本身人又矮 書包又大又重
係咁比人推書包堅炆

仲有 尋晚仲見到有女著一字膊 有仔踢拖
大佬 可唔可以準備好少少先出嚟 唔好要人擔心？

。

我愛樓主

加油巴打 前線做咩都唔割席 永遠支持你地

好人一世平安

唔好亂叫走，要共同進退

郭家麒: 暴力既源頭係林鄭政府，造成今日既亂局係有中央政府包庇林鄭同警隊 | LIHKG

無錯，根本唔係咩裝備、戰術問題
係心態問題

兩睇，裝備齊全有效的話，人係會勇啲。

講真，未發過夢，好難想像面對遠射距火力係何等恐怖嘅事。

你甚至連突個頭出去望下前面係咪有狗，都好難做到。

你甚至會做出開遮擋住視線嘅蠢事：就算明知擋唔到子彈，睇唔到佢哋至少會令你覺得有點保障。

因為你完全唔知幾時，喺咩方向位置，你塊面會突然冇咗。

所以，當晚敢企第一排者，無論裝備如何，謹致以十二萬分敬意。